美國宣布對24名「港共」官員加強制裁

未有名單. 唔知有邊位, 都唔知有無新人?

希望盡快有list睇

多謝

真心問，制裁有咩大用途？
777仲好開心喎

呢個post實推唔郁，因為班ATNA撚唔會入

你都on撚9

拜登象徵式做下嘢

預左有人講 all talk no action，呢到列下美國做左乜：

1. 國安法後多次制裁中共港共官員 (Trump+Biden)
2. 大量接收流亡手足 (Trump+Biden)
3. 建立印太同盟對抗中共 (Trump+Biden)
4. 重組供應鏈對抗中共 (Trump+Biden)
5. 派航母戰鬥群到印太 (Trump+Biden)
6. 一直關注及報道香港動態保持熱度 (Trump+Biden)
7a. 要求英美日印澳同盟對抗中共 (Trump)
7b. 聯結歐盟同盟對抗中共 (Biden)
8. 啟動貿易戰/經濟戰/軍備競賽拖跨中共 (Trump+Biden)
9. 確認支共對新疆種族滅絕 (Trump+Biden)
10. 制裁中共係美國上市的軍民融合企業 (Trump+Biden)
11. 取消《美國—香港政策法》嘅香港特殊關稅待遇 (Trump)
12. 將香港剔出「自由經濟指數」排名資格之外 (Biden)
13. 主動同 G7&QUAD 做疫苗比第三世界國家分化一帶一路聯盟 (Biden)
14. 武裝台灣應對中共 (Trump+Biden)
15. 重申美日安保適用於爭議水域 (Biden)

ALL Talk 有少少action

愛登力召集

你要唔要試下比人制裁一下

推

唔好話我潑冷水

Biden : noted

push

泛民今晚又要早d 訓教等国安凌晨拍門

又有機會光榮上榜

留名睇名單

布林肯呢條友強呀
係開會前就落支那面先
即係擺明個會都係各自表述
話比支那話你黎唔黎都係丟架

仲可以點加強？

入SDN ?

應該包之前嗰11 個？

另外13 個加上去

唔係話支那銀行唔會執行美國既制裁咩

又可以即時供完樓

會唔會係24個官員既家屬

話台灣係國家

多謝拜登papa

all talk, have actions

sounds good, will work

冇加人

LM

睇下咩人先
唔知有幾大粒

加強 即係無新人加入啦

屌你真係天真嬌

支那幻幻供應不足>?

布林肯果然外交體系出身，同中共見面前係咁放大炮落面

Sir this way

佢個樣比肥仔奧仲心肯手辣咁

左膠敗燈又奶共

二次制裁

加油

禍及家人先有用
佢地個個係外國

期待

徐生有冇份

有好過無既 唔通派架無人機黎炸鳩死佢地咩 今次唔講ATNA

好開心係佢而家仲有成個政府Backup啫

你試下訪問佢啲仔同老公

無得再去英美

push~

姐姐

你好勤力wor

現金獎？

我係特首就話啫

傻登又扮做嘢

新加24個？

仲有咩人可以選擇

人大？

利申：食左Blue Pill
每日去蘋果國際新聞２４小時禁F５睇國際線最新走勢

紅官可能有份上list

繼續催眠香港國際金融中心

同中共開會前制裁幾件先

哇，尼二十四位官員又可以引以為榮，正

好似唔係新加喎
好似係現有名單加辣

譚耀宗個仔係澳洲喎

名單出爐, 似乎只有舊人.
不過. 譚耀忠有份.

制裁=無撚用

Tam Yiu-Chung is the Hong Kong delegate to the Standing Committee of the National People’s Congress, which was responsible for developing and adopting the National Security Law. The Standing Committee drafted the National Security Law, bypassing Hong Kong’s legislature. The Standing Committee then voted unanimously to adopt the National Security Law and listed it in Annex III of the Basic Law, allowing it to be enforced in Hong Kong.

呢個係名單？

唔制裁 all talk no action
制裁 制裁有乜用

其實制裁真係冇咩用
佢班人一樣有樓住
日日殘害香港人生活都係好地地
最多係多左啲不便
最大嘅不變咪冇得去英美
不過歐洲都應該唔洗諗架啦

力證丫忠愛国愛港！

PIN左

又話拜登上場即刻奶共嘅, 做乜會制裁架

終於行動

24個 係唔夠既
慢慢升級制裁 制到成個政府

五眼要驅逐呢堆人啦
一黎滲透
二黎 唔對老共入侵反抗
但去其他地方又有油水

黑警又準備搵人出氣

唔通話我好撚驚呀，我唔玩啦。

出嚟做show硬係要扮開心，扮光榮

佢份人咁撚要面，成世人順風順水，名利兼收

家陣同恐怖分子齊名，你話佢開唔開心？

銀行户口又無，信用卡又無

分分鐘私人email都無埋

希望啦

幫手推先

屌唔撚通佢會發聲明話自己好柒驚

明大細超
侵侵咪一樣

而家民主黨上場 twitter

少左好多對人唔對事 一味屌侵+pompeo 嘅reply

會唔會匯豐印嘅鈔票都唔用得

AHSW

睇英文應該係開始secondary sanction，同相關人士進行重大交易既機構都會受到制裁

40萬cash 堆入去 已夠7.7

又可以快速供完層樓喇
財政預算案嗰80億就係咁用

真呀，上得榜都係光榮，老鼠曾之前話佢地咁幫手都有辱無榮，家下仲唔光宗耀祖！

係本土黎講短期係無咩用既 仲爽左可以FULL PAY層樓 但第時就被困大灣區囉 都係有好過無

真心冇諗過佢哋咁快就追到侵嗰種辣度

佢唔開心會同你講咩

加辣版係咩？
唔係已經唔準美國公司做佢地生意？

又要準備BINGO紙

All talk and action

懷疑搏制裁嚟full pay

同埋又有一樣野
前排中共班人話本地銀行冇責任定義務執行美國法例同制裁

我諗今次係有個宣示作用
同埋18 號埋枱傾之前做一次野先

推左先

要禍必及家人先有d用

而且佢地成世做呢個位咩

妹妹心情好緊張

原本啗只係EO13936,，而家係用埋香港自治法第5(a)條，即係有二級制裁。

咪係囉 下下熱戰咩
2021啦 理智少少啦

你見佢呢排啲行為就知佢冇驚過
佢一定已經鋪好咗條後路

幾時制裁銀行

睇埋呢度

好過英國歐盟

快啲9按半山house
你出1成，9成政府包

譚蛇聽日上881受訪啦

因為未熄機

正嘢

Pompeo讚許布林肯 「希望他能比我們做得更好」

肥仔奧讚得就知佢有料

應該支行仲會暗啞底幫佢既，其他就。。。

同舊嗰個有咩分別？？

加強左咩？可唔可以講Detail？

一日唔搞埋啲仔女同其他五眼同時行動
所有制裁都係不痛不癢
仲未計制裁極都係香港啲蝦毛
選舉制度係人大決定，你制裁啲冇話事能力既人有咩用？

美國人要學普通話
美國特別行政區
陷球產
香港End game

有冇名單

Talk & Action

其實果24個好多都係大陸官員，香港果d大家都唔陌生，李大導、譚尿盅果d囉

準備退休個班驚架
陳茂波同張建宗
如果被制裁 日本都冇得去
有錢冇地方駛

技術上呢份先係嚟料
因為佢係連帶同佢地做生意既機構一炮制裁, 而家仲要唔同你講佢點樣做, 等班支那公司自己跳入個陷阱入面

算係心理補償

上次唔係都有咩

拜登千祈唔好畀連登仔睇死

有D咩加辣位可以出?
收緊與美國/美金有關金融機構同呢D人交易/提供服務嘅罰則?

今次係根據香港自治法第5(a)條

遺臭萬年啫
香港特首喎，咪同非洲堆軍閥差唔多

幾時沒收共產黨D資產?

幾時再制裁更多人

打撚死班仆街

係咪大貓

港台千禧年代又會搵佢

等睇雙譚表示無上光榮
習總都冇機會享有

柒婆喺屋企一路數現金一路喊唔通又話你知咩？

最多現金出糧，on9美帝政府 做咗都係表面功夫

侵侵制裁就好總統
拜登制裁就象徵式

推
喺同王毅會面前宣布加強制裁
唔理佢係想當香港係籌碼定俾下馬威
起碼真係叫有行動
唔好再俾 ATNA 喺度玩膠件事

禍及家人...西方世界太左膠，好少會咁做。反而呢樣係中共強項。

可以係屋企數銀紙了

鑊鑊搞完佢地 港共就搞鳩返我地 報仇咁報

制裁唔係冇用
但佢啲制裁完全冇阻嚇力

你估佢個仔開唔開心得出

不如你比較吓當初眾議院同參議院分別通過嘅版本先

再加快少少

我講香港人權法

同之前公報好似同一批人.

‼️ #突發聲援‼️

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30 🕦11:30
👥 #新案件 （#20191111紅磡）

今次係用香港自治法, 加大制裁範圍

個「自由經濟指數」係「美國傳統基金會」公布 個智庫仲要係保守派偏共和黨 關現時拜登政府咩事 咁都俾biden credit

有得佢唔開心咩

制裁埋家屬先有用架

佢會唔會對撚住你喊呀on9

To be fair
Trump制裁有阻嚇力？
有阻嚇到中共唔搞香港？

其實今次係加強制裁，如果你話制裁冇用姐係之前特朗普政府既制裁名單本身係廢既

似係update資料多過有新野

Thank You

反中成為國策係好事

all action no talk

唔幫香港=出賣香港人同埋民主
幫香港= 繼續香港搵水

真係有ACTION？

譚耀宗不嬲都有份被制裁

咁其他五眼唔做野都冇咩好驚
大把人啲仔女係去紐英澳加
去唔到美國咪唔去

仲有佢地本身都話唔到事架啦
嘥氣

暴動手足

All talk no action

事實就係連登仔有偏見
但唔會認

抖音嗰啲唔講嘅

中途退學

尋晚講理大..

hi 敗登粉

至少都要制裁某幾個部門如成個律政司、警務處

咁講, 美國自1月20號換大統領之後冇咩實際野做過, 大家都笑佢地ATNA, 呢個某程度上係事實, 而家叫做行出第一步, 仲要係明顯follow返侵時代既政策, 咁樣係一件好事, 我地應該applaud 美國國務院呢個行為

咁你又做左咩驚天地泣鬼神既大事

留係大灣區就唔驚啦

呢個係最直接

好撚爽

又有人幫手供斷層樓

冇話Trump制裁好有用
不嬲都話五眼得美國肯做野同只制裁啲冇決定能力既蝦毛冇撚用

有冇懶人包
加強左
咁偉大既同志用唔到d咩
想幫下佢地手

美國似係度殺八爪魚
斷佢D爪先 佢地公司都唔可以係美歐日做生意 失去資金來源
咁到時要食習大大既奶水
如果打中一隻大爪 會痛到佢地飛起

Push

拜登咁強硬?!

收皮啦敗登粉

唔通要改名

登爺爺

上面咪講左
食左blue pill
每日去蘋果國際新聞２４小時禁F５睇國際線最新走勢

推上hot

繼續屌支那祖, 屌下冇壞. 19年果陣我地都一句又一句大豆侵咁叫, 做到野既我地都歡迎

制裁祇係好多嘢唔方便，所有家人驅逐出境先有用

除左同佢做生意都制裁，仲有咩新制裁方式？

應該要將高官喺外國嘅家屬驅逐出境先叫有用
特別係佢地喺外國讀書嘅仔女
比佢地外國讀完書拎個專業然後又係反香港奴役香港人

呢個post勁多人撐敗登

返香港

咁核平囉

香港自治法9大制裁措施

禁止被制裁公司或個人買賣或持有美國物業（包括行使權益）
禁止批出個人美國簽證，被制裁的個人、金融機構公司代表或控股股東不能入境美國
禁止美國財經機構提供貸款及信貸
禁止被制裁公司成為美國國債主要交易商
禁止成為美國聯邦政府基金的存款機構
禁止處理美國管轄範圍的外匯交易
禁止美國管轄範圍內的任何信貸或支付交易
禁止向被制裁外國金融機構出口或轉移商品、軟件或技術
禁止任何美國人向被制裁金融機構投資或購買大額股權與債務

Counter ANTA出動！

之前出事 支行第一個割啊
等等比美國發現 罰百幾億你幫我比啊

不反拜登了
登爺爺

執pompeo口水尾

lm

鄭月娥開始叫香港人做同胞

我要含拜登老dodo

打得未

徐英偉而家被逼要一個人頂晒啲宣誓喎🤔🤔
最高個堆有中共港共逼住就要硬上啫，低兩級個啲睇黎驚到唔敢做

沒錯
應該制裁成個部門

永遠都要話人冇用
要負面到點先會咁

名單:

1. 只係list 班人出黎，唔係制裁
2. 全部舊人
即係 All talk. No action

佢好想數銀紙

肥仔奧呢下勁。
不過其實布林肯都講到明唔會推翻肥仔對華強硬政策

其實係 敗登自己攞黎衰

收皮啦世柒

布林肯

最重要日本做第六眼吧
奸義偉 !!!

拉鳩埋四方西，梁家傑啦，成日出黎講風涼說話

睇清楚，只係list 班人出黎，唔係制裁

其實如果班洗版狗冇入嚟搶第一個回複就算數啦
咁樣都係另一種洗版
搶唔到佢哋會自己收皮架啦

加強即係點？

仍然好掛住pompeo

呢到有講加左料: Foreign financial institutions that knowingly conduct significant transactions with the individuals listed in today’s report are now subject to sanctions.

用埋Hong Kong Autonomy Act招呼呢24個人

😭不反登爺爺了👍😢

今次做左d野喇, 不過力度唔夠, 仍需努力

咁遮仔會D外匯同物業關唔關事

可能佢要即時核平北京先叫有用

尊重啦
人地有頭有面
叫返人地全名
黃世柒
啦

爭住認頭
以後唔使再供樓喇, yeah

制裁埋d銀行未

香港同銀行其實係跟邊個

想問 12 關 Biden 咩事？

唔制裁全家有撚用咩

其實被制裁都好
即刻有人幫你供晒層樓
即刻入返幾棟豪宅先啦高官

做乜逼逼聲，光榮嚟架，應該19區選舉主任爭住做先係

而家d銀行係香港係咪仲執行到制裁令

10月14日名單既update
希望會全部制裁

大部分係秦國人

佢屋企人係英國人, 仲可以去英國

可否加人？

支持

登爺爺嚟講 佢做到呢個程度已經算好好 👍

連座埋屋企人囉

HKAA勁過HKHRDA？

而家我係問緊美國再制裁777有咩用？
777已經遺臭萬年，你仲可以點制裁佢？
一係就英國出手，dq埋佢同佢屋企人英籍

人地都話....全家who fucking care?

制裁丫嘛，知道架喇，又等睇下今次邊個可以直接一炮過還清樓按，越嚟越風騷

HKAA同HKHRDA會同時使用 (招呼呢24個人)

24個港共官員又突然富貴還曬啲貸款

二級制裁會唔會連坐埋同一級制裁有關既人員等於成個政府人大同保安局下所有組織先？
個連坐範圍唔夠大咪又係得啖笑

絕對可以，但英國隨時跟足全機

想玩命take risk可以試下

似係加辣??

seems你明我問緊咩。
我咪想問美國可以點再制裁777，而佢係覺痛囉。
唯一就係英國搞9佢

yes.

開始二級制裁, 包括外國金融機構如果同呢d人做生意就罰十幾億

真心呢兩個 係令到香港被回歸

中資話唔駛跟

北京班銀行佬咪話唔好執行
香港果班係未完全執行哂，前排d新聞有漏過風聲

制裁官員衹係唔方便同無面，今時今日班官仲要面

唔跟係咪準備好賠錢?

而家咪就係逼銀行金融機構
選擇聽中國定美國枝笛囉…

聽日阿拉斯加中美會面, 臨門一腳再加碼

更正: 名單出爐. 有8名新人加入.
譚耀忠依然有份.

《彭博》：中資銀行配合美國制裁
外交部樂玉成：「上制裁名單很光榮」

法新社記者check左, 有8名新人.

自己無時間check, 柒左

中美會面係美國時間星期四, 定香港時間星期四啊

求你連坐啦

耀宗耀宗 真係光宗耀祖
無改錯名

好似777咁日日係屋企數銀紙應該好爽

atna

拜登估你唔到

唔玩連坐 成個組織 同埋家屬係沒用

美國時間星期四咪聽日夜晚

定係計阿拉斯加時間, 咁要到香港時間星期五朝早先會開會

你都戇鳩啦 唔熱戰點撚光復香港？

大陸拼音睇完都唔知邊個打邊個

其實班中資同大貓企硬唔理唔賠仲要睇美國敢唔敢企硬去罰
因為罰落去隨時又爆泡
驚too big to fall當冇事發生又唔係第一次
華爾街班奶共大鱷一定夾實支那登

拜登有料

Sanction just appearances show democracy party force human rights, but don’t have any effect for them

美國佬應該射幾粒忍者導彈
否則777又會話：嗤之以鼻 一笑置之

劉賜蕙

陳雲有份

Wang Chen is a member of the Chinese Communist Party’s elite 25-person Politburo and the ranking Vice-Chairperson of the Standing Committee of the National People’s Congress, which was responsible for developing and adopting the National Security Law. The Standing Committee drafted the National Security Law, bypassing Hong Kong’s legislature. The Standing Committee then voted unanimously to adopt the National Security Law and listed it in Annex III of the Basic Law, allowing it to be enforced in Hong Kong.

罰左一間四大中資銀行其他幾間會自己識收皮

大貓可以留到四大行同中銀都俾美國罰左先搞, 咁就無咁易得罪英國

真心 用途係唔多 係起碼好過無 等香港人浸緊硫磺火湖嘅時候可以有花生食心理上好過啲而已

dq埋其實都無乜用 佢長住一係香港一係大灣區

更正: 名單出爐. 有7名新人加入.
譚耀忠依然有份.

仍然有佢

法新社都要更正, 係7名新人至真.
外媒都check得好辛苦.

佢只係單純唔開心
香港人暴政之下係水深火熱
革命目標係推倒暴政光復香港
唔係令港偽支共幹部唔開心

dllm

又有24個可以提前還清按揭

法新社更正, 係7名新人至真.
外媒都check得好辛苦.

黑警NSD有4個上榜

如果係翠翠勒令佢要服務林鄭 我諗佢無得抗命千億罰款都要硬食

即係話美國政府而家三更半夜出名單

即刻入cho

唔制裁都會有人拍門架啦

有冇link睇名單

未必 啲港偽幹部好快會將啲家眷搬返香港/支那/大灣區
林門鄭氏係最佳例子

最撚憎佢

續咗張契都係寫番自己名？

王晨

累全家先有阻嚇力
中央班高官先驚呢d
幾難得安排走資送晒屋企人走

究竟係WANG Chen 定係CHEN wang

法新社又delete post, 睇黎又check錯

某程度係，不過英國補多刀ga話
全港bno holder就....

我係美國就逐間斬, 等佢地驚下都好

個list 全部舊人 無新嘅名

唔通777係你面前呼天搶地咩？

條八婆都已經出黎講到自己成屋現金，你話無影響？

留名 留名

唔通係你面前喊

咁不嬲制裁都係行道德高地 一人做事一人當
都無計

估唔到拜登政府下都加強制裁
BTW 佢好似好耐無出過黎

美帝亡我之心不死

邊24個

重點係 暴政幹部家屬頂籠退學轉工返大灣區
暴政下嘅人民要死要傷要喫官司要坐監
邊個傷啲？

鬼佬打制裁通告真係最好搵人加埋中文字戴琦幫手啦

叫攬炒架ja
佢有冇事班手足都要坐監
宜家玩殺敵100自損100000

制裁冇用唔通你想美國射粒飛彈落香港咩

其實做左野就係action啦 有action自然會唔講

其實對住班奶共狗真係未必有用
不過better than none

左膠話用愛感化對家喎

肯定大家連名都未聽過

又係時候同銀行一炮過贖返層樓啦

人仔委員 同統戰部個班 算係要害

講真 搞d大嘅都無人驚
要搞就搵d細嘅來搞
例如 某台長
做公務員都俾人制裁先有威力

左膠係「豬隊友比敵人危害更大」嘅最佳例子

快

或者surname全大楷都好過而家咁
我記得上年係有齊繁體殘體字

琦琦快啲幫手啦

一個都睇唔到
del 嘢快手過bam 圖bam 片

有人幫佢供埋層樓，信用卡事務俾家人搞掂，咁仲唔開心？

磨牙

放生支那再制裁香港官員
之前啲對華禁令仲有幾多條淨低？

英國幾時有制裁777

英國無得用銀行慘過食屎

佢唔扮開心，唯一選擇就係自殺，但死咗佢都仲有屋企人

佢有得揀咩

所以更加鼓勵沖出黎認頭

其實呢d所謂制裁對佢地不痕不癢

希望係制裁埋佢地老公老婆仔女啦

有一半都唔關Biden事喎
啫係佢又唔會咁屎忽痕冇啦啦取消Trump時期啲嘢呀

香港特首林鄭月娥遭美制裁，出面抱怨沒有任何銀行提供服務，以致家中「現金成堆」

包括中國銀行、建設銀行、招商銀行正在配合禁令，至少一間銀行暫停為被制裁者開設新帳戶 割都割唔切
同埋佢係罰美金 宜家美元好強 爺閪要係外匯到拎返百幾億唔係咁簡單 寧願當佢係condom算啦

Hi 世柒

但expand sanction ，係加強但無增加人數

Scmp 話加十四人？

原本10人 變24人？

Wang Chen (王晨)
You Quan (尤權)
Cao Jianming (曹建明)
Zhang Chunxian (張春賢)
Shen Yueyue (沈躍躍)
Ji Bingxuan (吉炳軒)
Arken Imirbaki << 新疆人, 話佢有份搞國安法
Wan Exiang (萬鄂湘)
Chen Zhu (陳竺)
Wang Dongming (王東明)
Padma Choling (白瑪赤林)
Ding Zhongli (丁仲禮)
Hao Mingjin (郝明金)
Cai Dafeng (蔡達峰)
Wu Weihua(武維華)
Deng Zhonghua (鄧中華)
Li Jiangzhou (李江舟)
Edwina Lau (劉賜蕙)
Li Kwai-Wah (李桂華)
Frederic Choi Chin-Pang (蔡展鵬)
Kelvin Kong Hok Lai (江學禮)
Andrew Kan Kai Yan (簡啟恩)
Tam Yiu-Chung (譚耀宗)
Sun Wenqing, AKA Sun Qingye (孫青野, 又名孫文清)

紅色係香港班惡安處

好似係上次制裁個班人?? 制裁佢地2次??

同之前一樣，都係想喺同中國談判之前攞多啲籌碼

屌你班連登仔係咪真係個個都文盲嚟

ADVACED 制裁? 包埋日本?

扮下假膠都唔得?

左膠 其實即係共產黨
都係要被消滅

你意思係要資助共產黨，等佢改過自新？

而家我係問緊美國再制裁777有咩用？
777已經遺臭萬年，你仲可以點制裁佢？
一係就英國出手，dq埋佢同佢屋企人英籍

明唔明我想講咩？

而家我係問緊美國再制裁777有咩用？
777已經遺臭萬年，你仲可以點制裁佢？
一係就英國出手，dq埋佢同佢屋企人英籍

明唔明？

有楊潤雄未?

制裁係令連登仔開心 D 。

對家加速，逼住要跟

不割只係佢哋需要思想進化
好在依家坐緊嗰批都似乎已經進化咗 喜聞樂見

佢成世人最開心喺英國，但而家要做中國人，啲仔都要講住英文做支那仔

其實今次呢24個唔包777

錢？
佢哋連換所有貨幣都換唔到，有咩用？

制裁得希望可以多啲人跳船唔同支共賣命出賣香港人

呢班之前咪制裁左囉

所以應該制裁班細唔係班大
只要令班細驚，唔再幫政權賣命，政權就會失去控制力同權力，自然就收皮。不過，外國制裁永遠只制裁班根本疊埋心水番大灣區嘅官，就算佢地出唔到國，支共為左面子都會畀佢地好食好住過世，所以搞基層公務員先有用。

會有人教路叫佢地玩Bitcoin

你估交俾家人處理美國會唔撚知咩五毛

All talk, no action

制裁班細好過制裁班大
大果班官位高權重，而且預左留係大灣區，根本唔怕制裁。
反之，細果班無重大利用價值唔會有人保，
所以制裁佢地先會加速政權收皮。

佢俾人制裁就仆街姐，高官俾人制裁重享有大量福利同支援，大把野開公數，好似金仔咁，北韓俾人制裁咁多年，佢咪又係飲紅酒食和牛奶魚子醬。

第12 點關敗登撚事咩

有消息指今次加強制裁會禍必及家人
點睇呀五毛

咁連登仔再開心D羅#

好過冇

關我咩事，5 毛淨係關心收唔收到錢。

其實冇咩用
錢銀事少
條命包括屋企人係支共手上
走又走唔到
陰公豬

好似話比上次多7個制裁內容多咗

但中共好似唔驚驚

大部分野都係Trump任內做落都計Biden 捉到個登粉

佢日日食安眠藥精神科藥唔通又話你聽咩

大貓又跌

假標題。update被制裁人的資料ja 屌。邊有擴大制裁

睇佢拉邊個搞國際制裁嘅人就知有冇用啦戇尻仔

唔怕, 中共決心組織新軸心國, 全方位同美國為首的自由世界一缺雌雄

16國軸心國經濟圈, 驅逐美元體系, 全面以新軸心國數碼貨幣為圈內交易工具

真係玩到咁盡果陣, 美國會點做

唔夠多

支持反制

立即入多兩揀樓先

希望多d新血加入

唔知姐姐今次有冇份呢

姐姐表示:又沒我

面對港共中共
凡事係唔可以只睇表面

某位人大之前話外國都係靠口講, 無力...
宜家人地制裁...敢問戈位人大係未=煽動外國制裁自己人

譚耀宗同梁耀忠個名……永遠分不清

5毛應該 開心， 因為 又有 工開

唔加人有乜用

無取消就係關佢事

上任咗睇唔順眼都可以好似 trump 取消 obama care 咁取消， 無取消代表佢承認可以繼續行落去。
呢啲政策一脈相承落去咪幾好

尿宗笑.gif

公就我贏，字就你輸

咁取消點計?

其實係
制裁細仲有用
因為細的一個係condom
之後仲有無人肯做?

制裁班大粒佬只係畀連登爽
因為實際上撼動唔到政權。

咩玩法，即係傀儡到連制裁都唔使

後路咪返大灣區，做吓政協咁

佢都無得揀好耐啦

數字人民幣

成個機構制裁 上下一齊被制裁先有用

起碼要佢共享陽光司法，無得退休喺外國亨受自由

希望支那忍唔住又爆seed, 攪吓攪吓攪到同現任美國政府又係反哂面

大灣區咁多機遇一定好開心

未幫緬甸 唔信
香港都唔知比人當籌碼賣過幾次

咁你應該好信china 登

又簽廢紙扮野

含侵力又睇唔到
。

啖尿盅係pompeo走前最後個list入mwyl4

希望真係有好消息...

你咁講應該計埋佢放生tiktok同孔子學院先可以做呢個list出嚟

又有24人可以一次過買樓

放生 tiktok 擺明係拜登想交好中國，一上場就取消通任原有決定

好多重覆係咩事？

定標準、做大佬

希望聽日傾唔掂數全面反枱
咁應該好快會再有人落鑊

制裁埋D散仔,規模又細,做左好過無做

唔去得日本咩

美日同盟

日本表明左？